#модуль записи протоколов RS232,RS485,CAN

KAHOVKA_PORT RS232 или RS485

UIN_PORT RS485 - UART4

#pinout
	PA9     ------> USART1_TX
	PA10     ------> USART1_RX 

	- УИН
	PA2     ------> USART2_TX 
	PA3     ------> USART2_RX 
	PC3 	 ------> DE Driver ENABLE, 1 = active UIN_ENABLE_PIN

	- сварка
	PA0     ------> UART4_TX 
	PA1     ------> UART4_RX 

	- садко
	PB10     ------> USART3_TX 
	PB11     ------> USART3_RX 
	PC2 	 ------> DE Driver ENABLE, 1 = active

					 ножки DI и RO должны быть замкнуты!!!

	PC6     ------> USART6_TX
	PC7     ------> USART6_RX 

#фильтр не активирован

пример конфига смотри в файле ./toSD/.input_config.
формат должен быть таким, иначе конфиг не распознается, либо распознается не корректно. 
интервалы маски должны быть написаны: в одну строку - один диапазон 

[ranges]
(0, 9)
(10, 30) 		30й байт тоже включен 
(22 , 40) 		после интервала можно написать комментарий 
(51  ,  67)
(86,   99)

интервал указывает с какого по какой байт(включительно) проверять при фильтрации данных.
также они не должны пересекаться

#UIN
    модуль хранит состояние запроса мастера
    берет из него адрес смещения в командах чтения

    addr + func + ADDR1 + ADDR2 + NUM_ITEMS + CRC = 8 байт

    запрос от ответа отличается длиной. запрос состоит из 8 байт
    номер функции 3 или 4 (длина одинакова - 8 байт)

#DISCRETE
	вход маслобака отключает вход УИН, а сварка всегда активна
